當勇士俾速龍圍攻個陣有啲咩可以做？

叫哂啲後備圍返佢轉頭有無得諗